大家炒美股學識左既一樣野

當大行出目標價 = 出貨收割
老散會覺得好多人睇好 入錢
成功短炒變長渣

下。。
呢樣港估不嬲都係

一見大行唱
就好set 定走貨

大行不嬲唔可信 好似係

唔好買仙股

熱炒股除外：AAPL回調比較少，無乜人敢沽

利申: INTC同GM短炒變長渣

新股好多得一下貨仔 俾大戶cap水

仙毫股俾詐騙黨釣水魚

結論 玩美股

唔好諗住長渣隻股收息過世，幾強嘅股都唔會渣到一世

多謝mm

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人